武漢肺炎下嘅一年制master

想問下有冇ching 20-21年喺香港讀一年授課master？係咪成年都zoom？有冇影響學習效果？ 有冇得退款？

Zoom咪仲好，你都係買個學位啫，喺屋企著住個mon搞掂

巴係今年讀master？邊間學店

我
辭職full time 讀

邊間？係咪zoom為主

中大
唔知

我 cs master

n d nds嚟上網課都有吹奏 大公有樣睇

其實it專業online影響最小

笑咗